【7.27反黑為人民 We Connect！】 護送市民服務，及司機大佬義載市民撤退

如果當日到時有咩不安全既情況，令一眾和理非市民安全受威脅
不妨考慮以下WE CONNECT策略

1) 人民衛隊︰建議義士以保護市民為第一要旨，護送人民安全撤退，係no. 1既考慮，唔好依賴警方安排喇，自己的人民自己保護，保護人民靠義士，義士係人民既朋友，we connect順便做到文宣效果

2) 義載人民服務︰如果有手足有車，又肯捱義氣，萬一當日又好似721恐怖襲擊咁，列車都唔停站，警察又唔support，市民走唔到，隨時直接以車反覆地義載市民離開，去附近安全地方放低

對付"國人眾"反而次要，對付極都有，呢個反而放次要D，我朋友已經另文講左
今次和理非反而係main pt

利申︰以上皆假設最後7.27反黑遊行係合法，絕不建議任何違法行為

最後果段利伸唔岩用